屌你老母VAR

笑到收唔到聲

靚用

痴撚線 本身個生波冇左

有咩問題 公平公正

var好有用

買左幾多

未試過睇波笑到標眼水

第一次見吹走12m

球證去打飛機

抵啦屁馬成撚日扮

屁馬戇鳩啫，有得射唔射搏十二碼

笑到gap gap聲

感謝提供笑話

on9仔

咪就係

橙

公證

輸好多？

mvp

買左巴西呀

尼馬心諗射唔入咪插水搏12碼

樓主買咗好多

買好大 ? 抵輸啦

又係我

仆街咁點解插水唔俾牌

係插水睇完var就比牌屁馬啦

笑到肚痛

有冇諗過就算有都射唔入

背後牽涉幾撚多錢你知唔知

因為有身體接觸

係假波一開始就唔撚吹啦柒頭

樓豬買左幾多牙

乜撚嘢係12m

結果未又係贏錢

12碼

12碼 = 12m

屌又一個忽然球迷

hi

睇埋冰島

睇緊

悶到

ching點睇亞軍廷

其實var 都幾on9, 幾時取消， 2018世界盃成為黑歷史